一人n套你最鍾意嘅粵配動畫電影

超人特工隊 1(吳鎮宇同葛民輝 )
反斗奇兵 2 3(張衛健加劉青雲 )
反斗車王 1 2

衝啊精英大師！

衝鋒21 劇場版

如果出嘅話

玩轉腦朋友

男子高中生的日常
叮噹
龍珠z

男子高中生的日常 此po已完

就算出都未必係原版配音
tvb都未必肯放班配音去配

仲有打工吧魔王大人

優獸大都會 子華神

超人特攻隊1 尤其鍾意阿葛
第二集不了

樓上啲人做乜鳩講動漫名

阿森一族大電影冇得輸
收嗲啦 耶穌佬

多啦A夢系列

史力加 張衛健

細個未知詹瑞文係辛巴嘅獅子王

tvb銀魂 爆笑管家
保全叔多啦A夢
優獸大都會

熊之歷險
四條腿拯救隊
荒失失奇兵

keroro 軍曹個幾套
見有到tvb 配音 爽好多

羅拔神奇家族

張感情配胡迪正過張衛健

烤肉反擊戰